人人同為人渣

做左人渣事嘅入黎自首